★［佛學］班垃圾港奴究竟前世做錯乜，今世要接受不停免費OT的刑罰？

仲要不停用血汗供奉一個"豬籠"居所

罪孽來的，你地慢慢受

蓋老母勿入

唔信輪廻

你個名又信？

睇返三世因果，有答案了

It呢？

樓豬食老綜又係前世做咗咩？

J too much游A(前世）

IT is 狗

check返今生係狗 果句

前世ot 唔夠咪今世還囉

lm

魔魔，你搵緊咩工呀，講黎聽下啦

召喚蓋清

一定支持腦魔

IT

魔魔不敢回應

唔接受 linux 既後果

ot=有生產力
雖然我月入不足11000 但希望老細唔使加我ot錢